{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 연인산스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 追加される人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、特定ペンションの場合、入室を拒否されることもあり、これも払い戻しできません。 男女同室での宿泊が不可能な未成年者や同性の場合は、保護者の同伴や同意が必要です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任と損害賠償の責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室の際の予約特典として一軒家の部屋、プール、バーベキュー場を利用でき、追加料金で炭とグリルを提供しています。 駐車も可能で、ペンションの前には徒歩2分の距離に渓谷があります。 お部屋は大型で、お子様最大6名までご利用いただけます。 部屋の幅は4メートル、長さは5メートル、高さは4メートルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加される人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加される人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、特定のペンションでは入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合は、保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設物の毀損や紛失には宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典として一軒家の部屋、プール、バーベキュー場を利用できます。追加料金で炭とグリルも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。ペンションの前には徒歩2分の距離に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "お部屋の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "お部屋の幅は4メートル、長さは5メートル、高さは4メートルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 489
    }
}